銅鑼灣即時

手足係記利佐治街集合
sogo對面希慎位置有兩隻交通狗

死黑警，就算今日你地死守成功全日，我地就聽日同你6區起義。睇你守得幾多日

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量
，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯